到底OK便利店D幸運指數咭係咪做假？

從來都未抽中過一粒星
夠膽就俾張一星我

你攞左$1 discount 喎
一定好彩啦

依家最低三星 以前真係有一星㗎

四星已經係黑仔嗰堆嚟架喇
如果連ok都抽到一星
你嗰日真係要好小心

以前有一蚊現金劵 而家冇左

得番樓主個d 1蚊。。